新一年開頭波

真開心，係大尾篤倒完數
諗住出返黎，點知等左成個鐘都冇20C
焗住行返去大埔
1點行到3點
之前先知原來馬路中段出左事
希望條友冇事啦
然後我又瘦左幾Kg
返到屋企，沖完個涼打MHX
咁又一日，毒撚倒數4個壯丁